F1 2018 西班牙站 討論區

Formula 1 2018 Spanish Grand Prix

11 May 2018 - 13 May 2018

FP1 (FRI): 17:00 - 18.30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00

Race (SUN) 21:10

Location: Circuit de Barcelona-Catalunya

Tyre Choice

2018 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Sahara Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

成事

好感動，成事回歸⋯⋯負⋯⋯上⋯⋯

成事終於出現

係時候撥亂反正

我宣怖，呢個 post
我地唔俾負評
工業行動成事不足

OK 咁我負皮你

支持成事回歸 我康必勝

有pod 未

係咪搞錯左必勝同必燈

成事啊

成事
真‧回歸鳥

負皮>上一頁

PISH

負評代表對成事情嘅時候支持

MCL33 B-Spec 急不及待想玩玩了

做到雷諾一哥當贏

RBR:

負上

Sainz?

有19max幫手，老麥好難唔贏......

大頭demo西班牙站Virtual Lap

成事回歸

admin 有人反咸

依隻真係Spec B?

圖文不符是常識吧？

睇f1technical 話McLaren mcl33 spec 係simulator 快左0.7-1 秒，係咪真係咁堅？ 雖然McLaren in season development 係好勁

我發夢 大頭排頭位

入到q3 先啦， 大頭上年揸Honda 都入到q3

返到歐洲benz會唔會屌打拉利

睇forum d 人講， 似係有人close to McLaren
但一秒唔夠駛啦

佢地話McLaren 今場有new floor n front wing

Alonso is wary many of McLaren's rivals will have upgrades this weekend:

Obviously in Barcelona there is a new aerodynamic package coming but I think 95% of the package is bringing a new aero package to Barcelona so maybe the gap just remain as it is, or we just recover a little bit, or just lose a little bit more ground. Who knows. It's up to us to make that package work and deliver expectations and hopefully some others don't deliver.

打和 SUPER

又燈

世界第一了

終於頂唔順班二世祖

Jenson Button: McLaren wrong to claim it had the best car in Formula One

2009 Formula One champion Jenson Button believes his former team McLaren shouldn't have overstated its expectations ahead of its switch to Renault in 2018.

大家點睇JB咁講老麥

仲有成年可以慢慢笑

垃利又然

走火入魔

法記始終洗牌之後創意度滿分，玩盡規則灰色地帶

上面幅圖見到隻翼仔向上拱起，咁樣唔係製造升力咩，個下壓力係唔係會少咗
利申學過少少飛機原理

哩兩片野應該唔係直接提供下壓力

例好似講明唔可以generate down force

有新護翼

CLS 麥記

甘撚樣衰既

甘你老母

LM

包皮過長

留名睇老麥升完級都包艇

大躍進你識乜

跳涯咋

咪又係一圈撞爛

McLaren new floor?

今場fp1 原來有rubica

KUB啪啪啪

McLaren 個update 好似有d 料到

ric

四萬做乜，又炒

咩事

大牛又想玩謝自己班mechanics

過快飛街輕吻牆壁

得罪19

kub飛街=無事
str飛街=收皮

Kubic 都快過佢..
快拎D 換佢/ 俄仔走啦

有父幹多好，手車咁樣都可以揸F1 full season..

唔係話俄仔可以季中炒咩？

自己屋企有幾架F1 , 拎出去練

真係幾誇張下

新會然一問
點解個個f1 post都要比負評
關成事咩事

hey 0我

咁慘被hey 0
我唔信

唔小心燈死佢愛隊，所以比人報服

燈死左邊隊咁勁呀

廢老，Ros, Nigga, 大頭，垃利，麥記，Redbull, Toro Rosso, VR46... 不能盡錄

同燈撚死哂有咩分別
唔好燈我red bull

即刻搵件RB衫著下先

67人份量既愛

完全感受唔到

今年Williams 到底搞咩

引擎優勢無咗+無錢研發+用二世祖車手=墊底

愈黎愈差

睇下麥記賣車賣得幾好可以搞下研發

威記又唔諗下邊到搵返啲錢幫補下，淨係靠兩個車手啲贊助邊會夠 成件事無限loop，最後搞死自己

我覺得係車手問題
部車而家個問題 係根本唔知快定慢
車手又廢 你睇富二代😂🤣 輸比古碧沙

威記今站最大upgrade 就係擺古碧沙落架車到

我覺得最大問題係，車隊都唔知係架車廢定車手廢，兩個車手比唔到有用嘅feedback ,所以今站擺古碧沙落去set 車

快左成秒

我新會然
上年季尾先開始睇F1
見到明明都唔差
諗緊無理由Massa退左休就差咁遠呱
睇黎都唔係咁簡單

Kubica 快stroll 1.2秒

今場叫俄仔休息下比Kubica 揸啦

你唔好真係當Baby廢先得架，話哂都30秒世界冠軍

Mag做咩閘新仔，好痴線

駕駛態度有啲問題
俾人叫咗去問話啦

幾欣賞 夠膽阻鳩住 / 閘鳩人
不過呢下同上次真係有啲 on99

k.mag: 失賣波

屌那星, 當年palmer 都冇輸過多過1秒俾我...

根本佢係另一個19Max
9Bo is right

今站d胎係咪特別版

Grosjean...

stroll又犯錯..

威真係好慢
其他沙巴哈屎細牛麥今季都啲起色
但威真係未見佢有起色
執咗佢不如

Kimi壞車

副偈噴煙

molamola

rip

正賽會凍過今日4-6度

車胎損耗特別大
話SS 15圈左右 左前胎頂唔順

紅黃紅？
白胎好似係個場到麻麻地

S 又係太陽神天下

又死多部😂🤣

穩定地慢

btw，nurburgring 24 hours 聽晚9點半開波

幻覺黎架
正賽又係黃白一停

紅黃紅贏緊
黃白速度好似有啲慢

首先屋企有賽車場已經

練完都咁廢

好彩有練，無私家場泊車都可能唔識

Kubica fastest driver of Williams in friday session!

🥇Robert Kubica - 1:21.510!
🥈Lance Stroll - 1:21.556!
🥉Sergey Sirotkin - 1:22.060!

Stroll揸兩場先勉強跟得上Kubica
俄仔直頭

Spec有冇唔同，如果唔係兩個後生仔真係

應該無啦，威記邊有錢搞咁多嘢

準確d 係：Stroll 揸兩場先跟到讓左半擘嘅Kubica

上次好彩二世joe 無借車比楊過試

str個時間係拎左p1 data改完先係p2追到p1既 kub(好似係)

羞家

Kubica做咩變左楊過？

見上面話讓半臂

見佢兩隻手渣呔方法唔同 右手好似會發唔到力咁

隻手都冇肉，點冇力姐

仆街 楊過

保得住隻右手算好喇，佢右手活動能力有限，萎縮咗好多。如果你呢幾年有留意佢嘅新聞，你會發現佢隻右手係伸唔直。

如果bb仲喺度唔知佢會講咩

原來咁撚大鑊?!

好撚慘

但佢咁樣仲快過STROLL

單手都快過佢地, 死撚左佢啦

有技術冇車揸
有錢有車揸

世界就係咁

威記咁玩最終咪玩鳩自己

點解我冇車揸

新黃胎又送翻含神上火星

hartley

honda 最後一分鐘都要食泥炒爛部車…

女人🤦

Honda p20 start

Honda快到成副PU都跌埋出黎

隻尾碎哂

又要靠Gasly

炒到成個尾斷曬

Honda engine: 我唔玩啦，由我留係沙地啦

Supersoft睇落唔多掂...大部份隊都留返Soft係qualifying/race用

黄胎=我賓既天下

Mercedes突然快好多既話，特別tyre哩個問題又有排講

只想愛康

炒車都型過人

拉利對翼仔用得一站又比人ban左

有無人有買F1 TV app ?
宜家10%off

香港用到咩?

點解？？？

比錢有得揀返香港 不過係美金比錢
應該用到掛

睇d意粉網翻譯完都唔知咩黎

Ferrari's new halo-mounted mirrors have been banned for the next race in Monaco, #SkyF1 has learnt

But the design will stay in place at the #SpanishGP

唔知呀，都係睇Twitter睇返嚟既

Sky 話其他隊都一致認為係氣動力部件

Ted 問Christian Horner 既時候,Horner 好似都有話唔相信隻翼會出現太耐

隻翼的確係擾流用
賽例話人字拖唔可以有氣動力用途
而隻翼係連落鏡臂 所以之前係唔計入人字拖度

果個淨係睇REPLAY 睇LIVE TIMING 睇數據用
直播香港用唔到

alo白呔?

白軚排位係咩玩法

Kimi真係好醒神

大頭白軚又唔慢喎

快撚到🤭😨

Alonso表示主場我想點玩都得

拉利原來 FP123 都玩緊沙包?

轉波都唔好聽既

出事就話個upgrade唔掂

而加好似垃利fp1,2全部要慳偈

大家都好似收埋好多係手

賓屎或成最大贏家

大頭白軚 都係+1.2s……好快……

睇黎15.9都有機會😂

williams 宜家究竟係架車廢定係兩個paid driver 廢? 定係both

both……

both
冇driver feedback唔知點set車

等睇後上

9bo

二世祖又炒

又飛出去...

鳩堡GG
富二代又炒

Troll

一想快少少就自炒

Lec

威記執柒左佢啦

快到爆鏡

又係stroll

架車就快
車惡過人

cam都爛埋

鹹帝已上

Stroll

Hulk架車似有問題，轉波聲唔自然

Massa Baby而家應該好慶幸唔駛揸哩部野

cam man 嚇撚死

架吊車想撞柒二世組

威記執嘢返屋企瞓覺好過啦

差少少

Angry bird 隻綠豬

班工程師應該好撚燥

又廢又要開夜幫你整車

OT 係基本

搞一大輪都係包尾

Benz😂

vet

屌地

Kimi個sector3幾日都係唔夠Vettel快

冰人對太慢既灣無興趣🤘🏻

Kimi今年上哂電

Stroll:冇我你邊有糧出

有冇ot錢

咸爺紅胎舞唔掂 重用黎做Q2
Benz諗咩😂

落雨

係咪唔夠屌 諗住正賽轉計？

Ot錢會唔會好和味

個app 話聽日落雨 14度

上兩場排位都好似輸s3俾vet

拉利之前預測話唔會落
不過會再凍啲

大師講嘢信唔信得過

Leclerc浸多一季可以去top team

Alonso條女都幾正

玩左幾埸 已經開始屌打玩左幾年果個隊友

Max 當年都係咁...睇定啲先

係 已經打殘左自己隊友
出年kimi玩多年
19上拉利 完全唔洗搵車手咁滯

12年果條靚啲

球王二世點同lec 比

感覺kimi今站有機拎pole🤘🏻

除非Kimi突然跌watt，法記應該會keep多佢一季
簽Ric/Bottas既話Leclerc有排都無位

應該唔會簽ric
因為我睇好拉利簽多拉利一年🤘🏻

岩先咸爺開條胎

拉利簽多拉利

垃利q3甩轆

Ric去到拉利咪又係做no 2 driver

😂打錯 我睇好拉利簽多kimi一年

聽唔聽到Kimi 講咩？！

其實我唔係好明 點解拉利重唔出黎跑多轉
而家等收皮🤦🏻‍♂️

Horner話黃快過紅

等最後做一個lap

好多人用黃

岩先8分鐘可以做兩個
而家得返一個lap

冇咁多條軚

個個轉黃

賓屎先留得多係手

慘喇大師...

屌

黃快過紅
Pirelli 改formula 益左BENZ

唉屌 2018話咁快就完咗

Pirelli抽獎又返黎 估Soft快定SS快

垃圾Pirelli

Ham爺條胎可能係Q2開過黎果條
拉利條黃胎都係慢0.13
不過聽日起步爬唔到頭
keep住第三，四 會唔會比痴線仔隊出去
唔知聽日正賽點

兩部大牛有機會既話實會dive bomb，最有機會過到人既地方係條大直路

廢老rip 實奶嘢

好似上年咁就慘
望聽日天氣凍 benz唔醒神啦

有冇recap 冇睇到qualifying

希望啦，唔想睇benz 巡遊

Hamilton is 0.325s clear of the rest at the moment. Ferrari will be alarmed to see Vettel 0.7s down and Raikkonen 1.7s down after those poor first runs. #F1

好弱智啊屌
得笨屎開到條tyre
soft快過super soft

SS今站係有啲問題
快殘 亦難開 最重要係唔快

叻叻>>>>>>>SIR STR ERI HAR
新仔當中佢同GAS同VAN叫有少少希望
ERI嗰重慢唔係請笑
叫好過二世祖少少

19MAX呢啲位起步
真係要開個賭盤睇聽日隊中邊個出場

咁就一週年
聽日可以再喊過

跟本成季啲胎都有問題
上場一Set行完場咁款

Eri 幾時先會走

推條hs出

m us hs

今晚有排整

收到風p記比人屌到上天

點可以爛成咁

個細路仔又喊

影住康打心臟跌落黎果下好正

屌佢老母
有咩理由前幾場搞唔掂條軚
呢場突然大爆發
人人用 Soft 佢可以用 SuperSoft 架

P 記明明係意大利公司，但成日玩鳩拉利

個舊 gearbox 黎架

好好奇
突然咁改 係咪唔洗啲車隊同意

出咗精華片

Benz 出多咁多車
btw pirelli 垃圾過 kumho
kumho 仲靜過晒堆歐洲野

冬測賓屎起邊起到好勁
就提議P記減厚 0.4mm
咁 P 記話唔使佢講我都會改既
但其他隊話我冇事 wor

之前單野冇人記得，係 vettel 一講，話當時佢哋做緊特別既 program 去令到條軚起邊

應該係PU連接gearbox果度斷啫
雖然全部都換

佢哋做緊特別既 program 去令到條軚起邊

講多少少

咁改法要冬測做乜

Sir Frank Williams見到果兩件垃圾跑成咁 遲早唔洗輪椅都行得返追住果兩件打靶仔嚟屌

各位Ching
小弟開左個F1 IG Page, 小試牛刀

有啲咩想share 就開心share, 互相交溝吓🙆🏻‍♂️

Keep住update中

offical 咁霸氣

我就睇時間既
由上三站完全搞唔掂條最軟性軚到今站唯一一隊可以用超軟軚做Q3, 當我哋第一年睇 F1 咩

vettel 仲要係 Q 之前已經講

我哋啲阿伯真係唔識玩 IG
試下先

冬測明明就係用黎試今年既野
第一個 fix 既野就係軚既品種
我理得佢 red bull 定 Mercedes
係冬測之後改咁人地同埋拎條之前完全未試過既新軚上場有咩分別
你自己 Mercedes 成個冬測唔用 SS 對落既軚怪得邊個

改薄之後就會硬左又輕左 1kg，過熱問題可以減低，但其他隊就面對唔夠熱既問題

pirelli 仲要用安全理由去改，咁就唔使七成車隊贊成
四月個時講

Needless to say, several outfits are not happy however, believing Pirelli has given in to Mercedes' appeal.

"We have no problems with blisters," a McLaren source said.

Red Bull's Daniel Ricciardo agrees: "Our car is gentler on the tyres than the Mercedes."

An unnamed team boss added: "Why should we change the tyres if Mercedes has a problem?"

咸又然

屌佢老母FIA，拉利玩你規則漏洞就一場ban
賓士呢招大絕就無問題

Fia:賓仔開幾副新偈我地有ban，開完即ban

賓士：咩話，你哋垃利燒錢研發咗新氣動力部件
邊駛咁煩，學我哋俾指示Pirelli
令其他隊全部開唔到軚，咪既方便又快捷

F1 公敵：垃利

鬥快投訴/舉報佢

有冇 Halo

原來用安全原因改就唔洗其他車隊同意
好波

Q3 呀師傅。Q3 有免費紅唔用走去用黃

Pirelli 口講話紅快黃 0.4 呀
有免費但個個唔用咁過癮既呢

單圈快0.4
快一個圈之後跌watt每圈慢番1秒

唔使呀，去到圈尾已經死左
成chicane 都入唔到

哩d未安全理由囉太安全就要改

Alonso係咪用紅起步？
唔知有冇記錯

係
今日個勢用綠架啦

唔怪得冇人回你
我都奇怪架啦
問一問原來個個 block 鳩晒你玩單機

四點降雨機會0%

但係F1 app個天氣icon由大雨變咗雷暴

咁要睇法國舊雲會唔會吹過黎

雷暴

水戰Mad Max大戰咸

咪又係炒落去

過到第一個彎先講

有無人買咗日本站F1

同問

又到邊個喊

一點開車嗎

我諗緊今年去Suzuka睇F1定Fuji睇WEC好
兩個都有阿朗素

三點

齊齊綠就正

水戰我買女車手+Gro+俄仔 call sc

why not.....

那有假

呢個forecast話低chance落雨

正話F3都係濕地?

舊雲向東行開賽個陣得翻D雲尾係西班牙

我睇Kimi所以F1

買完SIN先見到今年啲pass好靚

新手睇F1, 見你地講開買飛入場睇, 去CHECK下, 原來咁X貴嫁

平過吱吱吱

咩係吱吱吱

Racing line外好濕，F2 lap 1 spin左兩架

日本最平隻pass好似1000樓下，睇三日ok啦

賽車從來唔係窮撚活動

香港一年一度中環吱吱吱

f2 係咁炒

其實度度都係差唔多
多數都係無得坐步行區
要平返強國囉上海算平

平pass可以坐Spoon/Final chicane
幾抵玩
但係冇座位 要搵野鋪喺草/泥地

半濕地 乾tire 濕滑司機

你個名

諗定等陣掃邊個啦

塊地乾乾地

跑完呢場都乾啦
除非落多場雨啦

新加坡睇都得
夠方便同近track

暗乾先好玩
19Max好諗定目標

sc

牛淨係追紅色，好似係

唔係racing line重係濕
暗乾易 跣胎😂🤣

F2啲車手都膠膠地 唔識渣入草地

F2堅好睇 有時唔睇F1正賽都要睇F2
現場睇都會追住有F2 GP3嘅場買

要隊紅色目標都唔好揀廢老ok?

今次到 bottas

真心好睇
實力接近

條呔咁就玩完

我不嬲唔掃笨屎
今晚劇本：起步食屎 再後上掃大頭

F2係咪得賓屎同老麥果兩個細路出名

紅色橙色分唔到

老麥其實有兩個 仲有個荷蘭仔，泰國仔Albon都幾快，蕉有Aitken同Markelov都快 但比較飄忽
垃利都養左個Fuoco, 但無乜作為應該好快drop
最廢係印尼KFC王子Gelael, 揸左幾年都好撚廢，one spec car可以慢隊友秒半

mark低先

隔行錯曬

老麥其實有兩個 仲有個荷蘭仔Nyck De Vries
泰國仔Albon都幾快，但好似無隊back
蕉有Aitken同Markelov都快 但比較飄忽
垃利都養左個Fuoco, 但無乜作為應該好快drop
最廢係印尼KFC王子Gelael, 揸左幾年都好撚廢，one spec car可以慢隊友秒半 仲成日課金比細牛FP1
仲有Sette Camera又係半廢，玩左幾年仲老過19Max

所以你見好多時一個車手贏左有兩隊crew同佢慶祝，岩岩Aitken贏左 蕉同ART都係，尋日Russell就Benz同ART

都係WDC 不用分那麼細

藍天白雲出晒太陽
唔慌會落雨

第六

Merhi

原來去咗鬥F2

你地係咪都只係會買WALKAROUND

F2 除左麥拿倫同BENZ果個 其他都無咩特別有天份
上年Leclerc係度,有睇頭多d

而家都係要幫sauber含撚

抽得贏手機哥算係咁

上次我睇買pit grandstand
如果下次睇會買walkabout

睇住佢由GP3升F2再升沙巴 倍感安慰

都係新手 呢幾年先開始睇F1 都想入去朝聖下

有冇巴打可以再分享多啲買飛經驗？eg. 有冇話咩位最正？多數係邊個網買？

6號灣DRS尾，近concert, 有扒頭

我上年係連機票酒店買
果期啲酒店好FULL同貴
我坐Standford Grandstand 大直路DRS區後一隻灣

有身份證都贏到啦

我上次都係散買
機票上新加坡航空買
酒店搵agent
車飛去F1 Singapore official買

Kimi見返上年個小朋友

@bbcf1

80% chance of showers. The teams will be monitoring that closely... #SpanishGP #bbcf1

8月返歐洲 有d想去睇比利時站

19max今場唔知target邊個呢

呢個盤易買過sc

crashtappen炒先定troll炒先

why not both

好似落雨

有d難

咁troll先囉
當然炒得最衰會係crashtappen
btw仲有個k mag又係搏炒

又要準備睇咸勝利巡遊

好可能要轉兩停
個場冇晒 grip

19max 自炒算啦，咪搞9四萬哥丫

條track有d濕，supersoft可以唔洗用啦

仲可能落雨

harry potter榮恩

字面上2 stops會係最快，Mercedes應該會S>S>SS
但法記大牛有機會試S>M

恩撚又幫Merc含

馬沙BB後生左

不意外

搖撚準備

準備睇max炒車

加泰

丹尼爾既指定動作，唔奇丫

直路上面好大舊黑雲

藍天白雲

開始轉胎

啲帽好黃

我上兩年都係去新加坡，第一年walkabout，上年pit grandstand，pit grandstand正好多，兩年都係經Swire買package。上年諗住最後一年新加坡先去最後一次，點知續咗約今年又心思思想去

kimi有冇機

大家都想

有機養生

養生車加垃利戰術
難啲喎

咩pcakage

會落雨喎 80%

8成落雨

話左大屍講嘢信唔過

又轉陰

電視寫80%落雨

Max幾時炒車

搵定細路出黎啦

好。 唔想老mk帶完場

記錯咗，係跟星航假期買

有預感水怪又會搵啱時候換雨軚

好想知Max第一個圈會唔會炒

Cam man 搵到個細路未？

ching 老mk =水怪

你當Max 流架

Vettel 好波

vet又閘一閘kimi
77

9bo咁快被逼bbq

SC????

SC?

哥桑

哥桑攔腰閘哂

GRO 呢幾場食撚左屎咁款😂

一開電視... boom

Haas

會唔會紅旗

哥桑件垃圾，始終都係垃圾

哥桑又黎

3架定2架收皮?

又係ericsson

法國佬grosjean.

Hartsley 又收皮。

自轉

GRO

Gro： ericsson hit me

攬炒

搭多隻康打

Sky 話四架

出撚咗track就等啲車過哂先啦

叻叻第9

落雨仲刺激

lm

鳩堡又要透爐

岩岩起步已經要遊花園

1個殺2個
勁呀

好似冇人買中哥桑首名炒車

廢老又瞓著咗

大頭剷出去完美避開

GRO仲未攞過分

保保慘

好反應

佢存在感太低

應該傷軑

Gasly好撚慘

Why I am so 燈？

廢老差多小小 岩先T2 77 典左典 差啲益埋廢老

好過退賽

大頭救得好靚

揸車放煙霧彈

vettel又大戰黑帝
bottas vs kimi

最撚仆街哥狗仲要走返出黎

gro平時揸sim用頭D

Gro又冇分

我唔玩都要你都冇得玩

Gro仲要片返出黎

上場SC自炒已經夠勁，今場第三個彎就1個殺兩個

真係好撚痴線 今屆好多炸彈

點解唔係女人走

in 成事 we trust

公道D,
GRO 其實已經失控

入番條track玩donut 啫

MASSA

應該要換胎啦
仲拎住套紅

Leclerc 上到第九

double kill

btw massa bb 好正

下個到MAX

spin左重要死踩油on99

個樣正常左

Bo77會唔會又有碎片陰影

safety car creates more safety car

估計今日Max 嘅目標係冰人

咸仔無影腳準備

2018 FORMULA1 JAPANESE GRAND PRIX
V1-1 Age23+ 64,300JPY × 2

今次sc 緊會唔會又有人炒

佢永遠唔夠冰人鬥 真係薑愈老愈辣

好仆街

佢唔督油就冇咁大煙
冇咁大煙其他車避開嘅機會都大d

會炒嗰個炒咗啦

Brake test , Honestly ......XXX

GRO 好似俾自己友閘

等睇max今場殺邊個

上鏡幾次了

Kmag

四萬

真係擺明自己柒左就想拖人落水 好應該罰

我諗返起前幾年哥桑炒到見心理醫生

會炒嗰個炒左

雙殺四萬

Kimi又係唔辛胎

GRO坐係樓梯果shot好撚正

今場應該到kimi

不如話係佢廢

中亂流架車飄一飄，唔咬地，甩尾，gg

佢有邊個未殺過

諗緊點解析

實係懶得覆診

咁又6個圈

冰人真係次次都係得益果個
佢炒vet 四萬 都係冰人執到位

多謝Pirerrei

太睇得起佢，佢個吓已經唔知自己想點做先救到

閃電腳用唔用

Kimi 暖軚嘅方法

諗緊又可以放工了

咸仔用快圈唔係紅軑咩 點解變左黃

醒啦Kimi

屌你老母陳恩能, 講撚到咸狗未試過閃電腳咁

廢老又瞓？

19max跟住廢老
個細路又可以準備喊

BBQ透爐

想知ham一陣起步會點玩

我冰又瞓咗

廢圖又比Ham fake 到

大頭外檔

Alonso around the outside

大頭完美示範比gro睇 咩叫外檔爬頭

用Q2 快圈果條，唔係Q3

出灣典左典
中立啲睇啦

全部no grip

Thanks

lead 1.4s 了

大頭試下新仔先

咸爺好快 拉得好開下喎

Lec 俾大頭搞到好緊張

兩隻大牛會唔會又內鬥

佢哋唔會

前排又拉開晒了
等落雨

1.7了
又巡遊

今年Clean air 同dirty air 真係兩個世界嚟

頭四分得咁開

開D落雨

仆街Pirelli
保公公咁都落後咗

睇黎係等落雨同睇Alo

快d落雨

雨戰

拉開成3秒 咩玩法😂

今季未有雨戰 我都等緊

落雨咪又係益咗鹹

頭6分咗係10秒入面

紅compound真係廢到冇人有

梗係睇痴線佬啦

應該咸似玩2pit

專心揸啦

可能Vet 寧願要Clean Air 養軚 等一陣做pit時間先搏

有斷live 咩？
冇呀

神又刷紫圈
快d落雨

叉燒都過到佢

愈拉愈開

一個廣告 拉左四秒

諗多咗了 垃利邊有戰術

F1變返原本既F1

77都好快 追近返

咁就4秒

4秒

sick 車

van penalty +5s

Ham chur緊？

話咁快拉開5s

似係 做緊21.頭

養左六個圈 可以走幾圈跑快再養

拉到5.5s 似係做兩停😂🤣

gasly衰咩事上左岸丫

77就追到vet了

可能預會落雨，拿拿臨去盡換濕胎

6秒啦喎😂

LEC 揸住架沙巴 頂得到ALO, 叻仔

黑仔

叻叻

ALO想落雨

轉左tyre 又變返平治玩晒

Vet瞓左？

唔落 佢紅胎蝕

Bot加油

四萬就追到fia契仔

準備sc

根本係for佢轉

拉利玩咩😂🤣

Ric. I got more pace

小學雞要問先生咁

四萬申請過車

大屍做嘢唔洗你教

四萬話，前面個炸彈好慢喎，可唔可以過咗先

入1秒再拎花生

19: 無人可以過我

RBR:填張form先

老師我要過佢得唔得呀？
May I pass him please?

上次炒完 而家要報告先過得

過左佢先啦，冇咁危險

兩張 仲有fia果張

垃利

咸仲係做緊21

+7.3

19: 我十九 唔會輸俾同一個人 twice

個天開始黑

技術性調整，帽事既

7.5🤦🏻‍♂️

訓得

+7.7

Bot咬實做overcut

大屍草緊氣，準備放大技

落雨見真章

上埸頂撚死左澳牛，無豬到

垃利入pit先🤔🤔🤔🤔

拉利pit 白呔

換白胎for what

又話8成落雨

你最開心啦🌝😒

留名睇轉頭落雨

又話會落雨？
做乜鳩

每埸F1 都係為左睇大屍出招

Pit
白軚

應該係等落雨

睇唔透垃利嘅戰術

白軚？

正

戰術大屍

戰術大師

垃利啲嘢真係估唔到

Ham左前 裂裂地喎

Vet 一停？

垃利strategy 真係只有佢地先明

無令大家失望過

笨屎𥄫機

垃利換中軚

但係結果佢地自己都估唔到

拉利又表演神級戰術

凡人係望唔透

平治都係白軚

都比佢玩晒
仲要攪咁既野

賭咩呢?

不如拎條番Benz pit 研究啦

換完出嚟喺MAG後面，白頭佬戰術又嚟

Gup下垃利條黃軚

贏左就神級 豬左就一個傻子

望唔透😂🤣

做乜撚😂

拉利

公公真心廢

緊緊頂住

好波

Vettle 又堅喎

Vettel 好撚野😂

Vet好野

Vet. Dive bomb

VET又救全家

塞賣波做到野

屌 3.9靜止，豬左

戰術大師又然

Vet

神級戰術

靠班戰術大師死得啦

係咪又搵kimi頂住咸爺.....

BENZ 輸左係個PIT

就係個pit慢左1秒就輸左

我冰陣間頂住太陽神

Vet腹背受敵

我地呢啲凡人真係睇唔透垃利😂

你已經估到了

多數頂唔住嫁

帶唔開？

只要信 不要問

二號車手

聽order 做下樣姐

麥記 update 完....race pace 好似都係咁上下

77又拉返近喎
拉利今場唔夠屌

保公公快秒2

ff: up 埋pu 可以企凳

慢1.2

鹹狗會唔會慢慢碌等落雨先入

Bo77咁撚快

以前都試過

只要心存續約既意志

77 chur 咁快

芬蘭續約mode

芬蘭精神

芬蘭人續約團火真係唔可以睇小，拉利就最明白

bo77s好撚快丫

大佬 風吹四萬過黎 仲唔做野咩 但睇得出神都睇保仔既

叻叻繼續頂住大頭

廢老季尾都會 好似逃離降班區咁

medium tyre都咁快

下年上Hass 頂走哥桑

廢老瞓咗啊？

Kimi

冰佬

廢老恰着咗？

廢車？

雨嚟喇

冰人

kimi

Kimi🤦🏻‍♂️

喊得

壞車

......WTF

收埋皮

kimi又搞掂
邊個叫你嬴vettel

個細路呢

架車死埋

廢老

召換小朋友.jpg

It’s ok ...
頂唔住啦

kimi又壞車

冰人點呀

Kimi gg

咸仔即刻換軚

直接call SC

悲情kimi

好似話電池

屌垃利

頂

細路呢？

kimi又對住19max開縮頭mode

癲佬係前面
攬炒咸狗pls

dickhead唔好入pit住 同神過下招先

max機會黎啦
攪9咸爺

19max快d同ham一齊炒車啦

廢圖做咩

又要食雪條

閘兩邊頂撚住

打錯，Kimi

Kimi 88

反到傻左

KIMI

Kimi retired

kimi宜家至入得pit

睇黎唔落雨

kimi: 你個野壞左呀

拉利部車 完全唔夠打

點解kimi部野成日有野壞

快搵人搞9咸美頓

白老鼠

諗緊一陣轉唔轉台睇爺爺
垃利慢成咁

靠19max

芬蘭續約mode自帶車隊逼害

睇埋max & ham 先

手機今日咁好狀態

9-12哩個位刺激

手機哥做比leclerc過😂🤣

廢老the last lalee champ

ham 夠唔夠膽挑戰 max

Prost 好得意

分紅海都得牙
區區一個dickhead怕咩

慘豬ocon

手機守到辛斯😂🤣

咦，條胎裝唔到上去嘅

我今做錯d咩

我有冇眼花 咸仔頭盔係咪雨黎

個CAM都有水花 MAX又贏

條女

咁樣衰

法官大人

deal

Max 黃紅？

咸: 都係唔好搞佢 等條撚樣pit好過

老麥講到自己幾勁幾勁
連架沙巴都過唔到

剛剛先睇，Kimi 搞咩

唔敢同神交手

唔敢同19交手

+10s

竟然出太陽

無得鬥

紅牛one pit

今季完~

雙開算
但留心多啲爺爺

成場車最精彩係哥桑炒車

Benz 兩停？
拉利用白胎挨50個圈？？？

行左一半點解仲白軚？

費事攬炒

真係望唔透😂🤣

換一換胎就+10

多謝P記比我地睇巡遊

紅咁廢 邊有人用

保送benz

垃利還有2019

係咪比賽已經結束

落雨啦好嘛

唉，拉利
可以入雪櫃

睇職業特工隊算

unless sc or rain

落雨拉利分分鐘又第四

好撚悶

好撚悶，就訓

咸爺落雨都贏啦

我想睇賽車...

多角度重播完第一圈,
可以考慮下重播上一站,
上一年都得

好悶 可唔可以落雨

轉台睇英超煞科算

力架格離條女

就夠鐘轉台睇爺爺last match

F1 2018 西班牙站 討論區 2

同Baku比真天名地比

Lec都頂左大頭好耐下

開左波

已經睇緊

ocon死埋車

Vsc

我要真sc

Ocon 今日都好黑

VSC

4 cindia

有鬼用咩

入pit又柒

Vettel 換咩白胎？？？

做乜9呀

垃利想點

垃利已放棄

白頭佬玩咩

垃利戰術世界第一
雖然知會過返，但都笑左先

換條白胎，換嚟做乜

5.6
神級戰術

拉利想點？

本來個戰術冇乜問題，點知換胎又柒

叫大家安心轉台睇雲爺爺

今季次撚次都係咁

jm9

做咩唔換黃

是但啦到無得追KA LA

炒喇屌

Alo 終於搞掂lec

垃圾荷蘭fd

dickhead

19終於炒

Mad Max爛頭剷

Mad Max 自爆

Williams

白頭佬幾時退休同雲爺爺捉棋

19max

我屌你老母死俄仔

自己走喇屌

Max

Crash again

俄

希望Leclerc可以有分

1001

Bo77唔洗pit肯定

did Max crash today?

YESSSSSSS

.

掉垃圾牙